致各位無裝手足

首先，我想多謝願意堅持到今日嘅所有手足
無咗你地任何一個，我地都唔會行到今日。

今日發完夢，夢醒肚餓落商場買嘢食
見到有幾個和理非手足著到成身黑蚊蚊係個商場入面嘅舖頭大搖大擺行街而有感而發。

雖然你有著黑衫行街食飯嘅權利
都明白 black block 係要保護勇武巴絲進場同埋去除個人特色嘅標籤
但係和理非嘅你地可唔可以拎多件衫變咗裝先夢行街食飯啊？
要明白到咗今時今日，後生已經係罪
濫捕不在下話
著到成身黑蚊蚊一副發夢嘅裝束，搏比人拉嫁炸
懇求你地要學識好好保護自己

女仔驚麻煩嘅去U記買件199嘅風褸，最近天氣反覆，需要一件旁身

要謹記反抗唔係一個口號，心態上都要跟隨嫁

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打